如果有無限資金，你依家會喺香港買咩私人樓盤？

只限apartment，唔計house/villa嗰啲，假設只係用嚟自住

買條行人天橋

私樓呀ching

所有樓層買同一單位 之後垂直打通

咩區？心水樓盤？

天壐

買曬全部每日住一間

Top 3係咩？

點解？

老婆返工方便

屌，咁起條行人天橋ok ?
再明正言順咁住天橋底。
當有狗黎同你講佢地有權趕你走，你就可以搵個保安同佢地講係私人地方，

Mount Nicholson

聚康山莊

天比高
拎嚟渡假

MY CENTRAL
HARBOUR GLORY
黃色地產圈

有錢我走啦。

House唔得

無限資金仲返工

都話house唔得

自膠
紅山半島thx

好似唔錯

師兄
你贏
你私人地方打野戰都得吖喂

南丫島

愉景灣同柏麗灣啲樓有冇得諗

有無限資金就一定唔會買嗰度 啲樓 一千萬都買到 肯定唔會係 dream House 仲要冇升值空間
如果係為咗風景 要清幽嘅話 都有好多選擇 例如係赫德傑道嘅嘉柏山 周潤發都住嗰度 又或者 都係響返市區嘅油麻地爵士花園 ( 我假設咗無限資金不過 price range係2000萬到3000萬)

不過 你係想搵咩類型嘅單位先 最好就分返價錢囉
under 800萬: 沙田第一城三房高層 (市區)/ 元朗蝶翠峰3房 ( 近郊外)
under 1000萬: 大角咀 君匯港2房( 市區)/ 九龍塘又一居 低層兩房 ( 清幽)
under 1500萬: 火炭駿景園 三房/ 太古城三房
under 2000萬: 西半山寶翠園 兩房半/ 油麻地君頤峰 兩房半
under 3000萬 尖沙咀港景峰 三房 對正煙花 又夠方便/ 跑馬地樂翠台 清幽 遠離煩囂
30M up 九龍站君臨天下/ 跑馬地禮頓山

好詳細

富匯豪庭
陽明山莊
嘉樂苑 (馬己仙峽道)

有無限資金做生意啦戇鳩

住九龍買九龍塘，最近九龍塘mtr是但1幢

都無限資金，仲搞咩生意買軍火自立為國算啦

有得揀一定係住港島
跑馬地曉廬唔錯，景觀好又幽靜
交通方便過住半山同山頂
不過得好少盤，大部份單位都只係可以租

複式apartment 得唔得
九龍站上蓋果d頂層複式
或者君頤峰 （君頤堡）

無限資金？
我買哂

深灣9號，避風塘景，清幽得嚟附近又有地鐵搭

Mount Nicholson (apartment)

May tower

或者愛都大廈，帝景園都 ok

買完樓都要返工

緊係富士，香檳啦

唔介意舊少少
我會想住擎天半島

以前朋友呀叔住個度，上過去玩。59樓望到好遠，真係正
同埋我好enjoy要經過平台花園、幾個保安亭同你打招呼
先到升降機大堂番屋企

btw 個個位置其實好無敵，中環/旺角/尖嘴番工 10分鐘MTR就得

人生dream house係禮頓山
但除咗dream既時候都無乜機會接近到

方便啲叫雞

會買頂樓複式特式戶，係四五十樓有自己天台泳池

澄碧村，雖然你話呢類屋唔計
但去過一次就好想買返間

天后柏傲山
豪宅開則 風水好 交通方便 社區配套完善
落cwb又快

Ching鍾意搭lift?

地利根德同附近嗰堆 x皇居都ok

凱旋門
名鑄

凱旋門頂層複式連天台泳池

帝堡城 夠偏夠靜

市區就四小龍

或者將軍澳南新樓

800萬買到第一城3房高層？

紅山半島
港濤軒
錦繡花園

樓底200m

好多支那人
不過新淨

有創意

識野可以室內自殺

我都唔撚知點解可以間到三間房 或者本身個則好卦 呢個尺數其實同君匯港兩房差唔多

如果2-3千萬budget 只限港島 你地有咩心水
利申: 發夢

貝沙複式

無限資金我買晒佢啦on99

屌 無限既話買哂全部都得啦

花園台、愛都大廈

富士
合宜

陽明山莊／
覺士道御景臺
黃泥涌峽道蔚豪苑
樂活道樂陶苑

呢類頂層上下複式都幾好

有flat 2500 呎

The Austin?

禮頓山

痴線3房得450呎

咁真係要睇下自己打咩工係咪老闆有冇小朋友
有d樓真係送比你都住唔起住唔慣
你做金融返中上環就緊係揀半山
你返普通寫字樓做份牛工就緊係揀返地鐵沿線
你有小朋友想校網好d就緊係揀九龍塘低密度
你大把錢係老闆日日揸車循視業務就住邊度都冇問題